其實Trump仲有一招未出！

就係去時事台組織流亡政府，反攻共產美國

rubbishpost

Deep state PR狗拉post

我侵必勝

上時事台打國際線

侵侵應該請連登仔做軍師 必勝

侵輸在冇聽時事台軍師指揮

一毛狗

我都覺得，明明連登仔有比任何人都遠大嘅國際視野，係應該得到各國元首重用